摩連奴條𨳍頭皮原來係反麻黨

𨳒你老母唔係點會打啲廢隊都羊唔到

今晚可以改名啦

今晚改定先都得

希望

你反麻仔

咪能燈啦

樓豬唔好燈
唔想你今晚都改唔到名

樓主專業反麻

快啲入，曼聯！

諗定改咩名未

屌

贏波了

樓主打靶仔

贏了